暴大內地生瞿添添！小心雙面人吖！

條友[size=4]浸大top up degree畢業
依家中大視覺文化研究碩士[/size=4]
係ig扮冇野 但就係微博話示威者曱甴
仲話要做獅走我地d文宣！

聽人講佢想讀夠7年拎香港身分證 走開啦chinazi

push

P牌推唔到

香港不嬲有大把呢d大陸落黎買學位既人啦，起呢一刻唔好哂時間針對個別人士，請對準政權

有多餘時間先 玩鳩支那臭雞

揾暴大人獅鳥啲蝗蟲 屌你老母支那蝗

這麼醜的妞

推